popo入左黃大仙廟旁既東華三院

唔知做乜9

可能夜間埋伏

咁要推比大家睇
雖然有人影左相

東華係親共狗黎

所以我見D POPO都係慢慢行入去
唔知咩事

今晚黃大仙仲搞唔搞

唔好問我
唔識答你